有冇人知呢班教畜去左邊到教書？

轉晒校？

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚